聖誕

一個毒撚係條街到最過份係對情侶叫你影相
又唔叫你同佢地影 又要kiss ar sweet野咁 好羨慕

毒撚會出街？

都要出下去行下既

想行快啲又要阻住

咪臭係
聽下lonely christmas 算

你又知我聽緊嘅

唉～ 因為我都聽緊lol